---
date: 2014-12-17
title: Выпущен Okular 0.21
---
Версия Okular 0.21 была выпущена в составе пакета приложений KDE 14.12. В ней добавлена новая функция синхронизации с файлом TeX с помощью SyncTeX, а также исправлены некоторые небольшие ошибки. Мы рекомендуем всем, кто использует Okular, обновиться до версии 0.21.
